垃圾港鐵

頭先俾人罰撚左五百蚊
屌你老母
有無巴打有相同經驗

葵芳阿屌

睇TG啦有人報矖上去

500蚊唔交得唔得

未試過

tg 報晒都唔睇

落左車之後喺閘入面比人查飛？

跳閘？

有晒你住址身分證嘅話就

拍卡跟著check我張卡 我用小童

大家睇開咩channel？我得 「天眼•交通頻道」

有身分證無住址都夠我死

下次睇清楚周圍先拍卡入去

知道了

用綠卡啦
記住入tg
search mtrdogs

@mtrdogs

記住出入錢唔好用手機 睇清楚周圍
一有人埋嚟就即刻跑走